(開心些牙)想大家有冇出街塔車戴耳機嘅習慣

試左一次，好爽架